其實老細唔喺度嗰陣我做野好爽手

奈何佢成日都喺度
我咪成日唔做野囉

ok

多謝你嘅諒解

想玩星之卡比呀